我做Starbucks 見識唔少柒頭唔識讀/讀錯音

好多香港人係我地Starbucks 咖啡師面前完全抬唔起頭

蓋清撈咁多範

讀開starfucks

有無咩例子歌以分享下？

其實starbucks"咖啡師"同我地茶記水吧佬有咩分別？你班撚屌識唔識沖菜蜜 華田牙

Grande

有冇後生港女做水吧

我咪係

會讀咩?
grenade?

擺低幾十蚊就可以點到你地成隻狗咁，都唔明你地有咩好自豪

而家香港似客人求我地賣咖啡

除左grande，有咩字成日會讀錯

仲有Matcha 同 mocha 兩個字讀到一樣

我通常用中文叫一杯凍大焦糖咖啡，係咪好柒

我講中文

唔會當面笑

G for Giant

蓋ching開個Starbucks落單補習班應該搵到錢

講咁多咪又係幫我沖咖啡 屌
狗都嘆過你

高級地方唔可以講支那話嫁

似係你地求我賣比你地

你老母就支那

個fd好鍾意玩一路叫你地個星巴克

個fd好鍾意玩一路叫你地做星巴克

咁大個人搵得萬幾蚊 好柒

我屋企比錢我洗

你講週薪？

佢地入黎鋪頭又咪好自卑

怕佢地行到門口唔敢入

grand 低音 , +day
係咪咁?

想問大陸人係咪都係用英文order？

我操你媽的逼,我要這個

蓋清帶埋小妹搵吃ok?😳

自貼

你做Starbucks 你就以為自己讀啱？

十卜ching係蓋清2.0

唔該我想要杯大既熱朱古力

好心唔識讀就讀返中文啦
聽到我r撚哂頭

點會吾系 我地有專業訓練

聽講有外國人特登飛黎香港開training course
係唔係真？

咁自豪 唔講以為間starbucks你開

俾我係咁叫佢加料換料
點撚到成隻狗咁

starbucks "咖啡師" 三個字已經笑左

其實唔明有咩好自豪lol
本身都無讀書 入去做俾你識咪又係識嗰堆字
是但俾張scmp你叫你讀一段都未必識讀啦

ho ball !!!!!!!

水吧就水吧啦

水乜撚野吧啊 做狗就做狗啦
利申:英文拎u 做過

笑人柒之前有冇諗過大把一個英文字都唔識既人份糧分分鐘係你五六倍

上面班毒撚酸到

九成唔敢入鋪頭果班

可憐

我地公司市值八百幾億美金

CJER毒絲?

hahahahahahaha

咁係H&M, Zara, Uniqlo, Apple 嘅人都要好自豪！

其實，香港嘅starbucks 只係美心集團。你只係一間local 公司嘅staff 仔！ 八百幾億美金呢？ hahaha

又撚狗

做得starbucks英文一定係好好

CJER=師姐

蓋清撈咁瓣 月入就快7位數了

吊
背住我溝女

師兄係唔係 高x駿9up

你係真深山野狗定假野

獻世寶又出黎鳩UP

樓主常春藤Mfin做starbuck就係為左笑鳩你班唔識字既柒頭